傷人最重判幾年？

純學術討論 支持香港公安

斷腳就最低消費啦

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

仲信香港司法?

想知暴動罪
同襲警察家屬邊條罪判重d咋

想了解下香港法律呀嘛

19.

傷人或對他人身體加以嚴重傷害

任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

(由1911年第30號第2及5條修訂；由1991年第50號第4條修訂)

[比照 1861 c. 100 s. 20 U.K.]

3年

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

39.

襲擊致造成身體傷害

任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

(由1950年第24號附表代替。由1991年第50號第4條修訂)

傷人最重可以終身，睇被告個意圖同埋傷者嘅傷勢，但印象中香港冇乜點試過傷人判到咁重

但如果唔小心死左人比人告謀殺或者誤殺最重就有機會終身

利申9up 淨係識少少法律

29.

意圖造成身體嚴重傷害而導致火藥爆炸等或淋潑腐蝕性液體

任何人意圖使任何人燒傷、受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受嚴重傷害而非法及惡意 ——

(a)

導致任何火藥或其他爆炸品爆炸；或

(b)

將任何爆炸品或其他危險或有害物品送交或傳遞給任何人，或導致任何人取得或收到任何爆炸品或其他危險或有害物品；或

(c)

在任何地方放置或擺放，或對準或向任何人投擲、淋潑或以其他方式施用腐蝕性液體或任何破壞性、爆炸性物品，

則不論是否對任何人身體造成損傷，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

(由1911年第30號第2、4及5條修訂；由1954年第39號附表修訂；由1991年第50號第4條修訂

快睇左一次
好睇個意圖同工具
詳細自己睇

傷人: 第212章《侵害人身罪條例》第17和19條所涉及的傷人罪是侵害人身罪當中最嚴重的。第17條所涉及的罪行大多在區域法院或高等法院審理，而第19條涉及的罪行則可在裁判或區域法院審理。第17條最高刑罰為終身監禁，而第19條最高刑罰可監禁3年。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰